★[IT已死]完全冇Lihkg仔理！ExtraTorrent宣布永久關站

ExtraTorrent為全球第二大Torrent網站，為軟體或娛樂內容的線上索引網站，使用者可上傳及下載種子檔案，僅次於The Pirate Bay，周三該站無預警宣佈永久關站。

排名全球第二大的Torrent網站ExtraTorrent在本周三（5/17）無預警地宣布永遠關站了。

ExtraTorrent關閉了所有的鏡像網站，、extra.to及extratorrent.one等，ExtraTorrent並未說明關站原因，只說他們移除了所有的資料，也提醒使用者遠離那些假借ExtraTorrent名義的網站。

ExtraTorrent為軟體或娛樂內容的線上索引網站，提供使用者上傳及下載種子檔案，原為全球第二大的Torrent網站，僅次於The Pirate Bay，由於這類的網站通常充斥著盜版內容，因此經常遭到執法機構的取締。

經營ExtraTorrent的SaM在遭到熟識的媒體詢問時，證實了該站將永遠結束，僅說了句「說再見的時候到了」，也未提供更詳細的原因。

已經幾日，連隔離廢登班廢老都有講，反而Lihkg冇

連登全部正版撚
唔上呢啲㗎

利申：正版撚

冇BT--->冇人買HD---->唔使用屋企寛頻--->唔使用desktop.....

最後結果：IT業完全覆亡

人人都想做it

游B AV

啱

理大畢業生報告出爐 IT業屌打其他科

腦魔請面對

不願面對

冇人買HD 高登舖頭執得

LM唔敢回應

冇BT 警方科技罪案調查科可以cut人

Lihkg成人台係乜？

唔G了

講真連登多咗好多乞衣
剩係識話it狗啲嘢貴，唔比錢

hkg+以前話收錢，慘過世界末日

It=free

游B show美腿

對Nike af1充公了

大把香港人話whatsapp收$8 要破產

高價拍賣（有游B腳味）

加價又嘈
15蚊都比唔起

想買對襪

IT products=free
IT dog=34.5

係hk it 已死姐
接受現實啦

反而 免空（收費）唔死得（好多係支那佬、俄佬管理）

萬般皆下品 惟有IT高

keep2share filejoker rapid乜乜..........

none believe U

點睇it畢業生月薪高過大部分科目

等俾人狙擊

不願面對？

成個post根本冇其他人入來

你班it狗，成日話網上瘋傳都無連登份，點撐呀

我有好多分身跟住你

腦魔跟你搵食ok?

Me信蓋清

明明咁樣業界先可以繼續生存仲話IT已死，無業界養你地班IT狗食風？

你背叛游B

無計，連游b都係畀it狗食
無得唔信

u先係
游b都撐it

工程平均20k添 啲人重成日話爆 爆鬼爆馬

呢幾年好多老牌BT網都收咗皮

你應該話： In游B I trust